有冇人覺得今日會冇事發生?

經過左咁多日衝突，班克警似乎放軟曬手腳，應該只係放水馬做防守，所以今日應該冇事發生

有可能既

拖住細 , 和理非完要返家 , 大家TAKE CARE , BE WATER , 不要被補 , 有偽彈單野 , D仆街黑警一定上晒身

擺明今日俾你鳩行，凌晨先有機會有行動

留係灣仔就一定對我方不利
建議去中環/西環

擺得水馬預左唔放警犬落場

今日和理非行先
手足唔洗衝動，一切都要等時機

今日劇本，有人係連登叫散，然後和理非走曬，得番班勇武比狗圍

利申9 up

今日似鄉黑做野
黑警扮好人
帶翻狗屋先開波做野
借啲易抽水引你反抗再告襲警
你忍到唔郁手都要坐48

各位手足
Be water

be water